<resources>
    <string name="app_name">WATchcharge</string>

    <string name="polish_facts">
        Czy wiesz, że utrzymywanie stanu naładowania Twojej baterii między 20% a 80% poprawia jej żywotność?\n
        Pod żadnym pozorem nie ładuj telefonu w nocy, gdy śpisz. Niszczy to baterię oraz może spowodować pożar!\n
        Nigdy nie wystawiaj telefonu na długie działanie promieni słonecznych - powoduje to degradację baterii!\n
        Nie ładuj telefonu, gdy jest bardzo zimny, bądź gorący. Powoduje to drastyczny spadek żywotności jego ogniwa!\n
        Staraj się nie dopuszczać do całkowitego rozładowania się urządzenia!\n
        Nie korzystaj z podejrzanych ładowarek bądź przewodów do ładowania telefonu - ich przegrzanie może spowodować pożar!\n
        Nie ładuj telefonu długo - stosuj krótkie, ale częste serie ładowania!\n
        Nie ładuj telefonu do 100% - to tylko niszczy jego baterię!\n
        Jeśli bateria Twojego telefonu się wyładuje, pod żadnym pozorem nie uruchamiaj go od razu po podłączeniu ładowarki. Odczekaj, aż trochę się naładuje.\n
        Wyłącz dane komórkowe, lokalizację, Bluetooth, czy NFC, jeśli akurat ich nie używasz.\n
        Staraj się nie doprowadzać telefonu do przegrzania - niszczy to jego baterię!\n
        Nie martw się - możesz korzystać z telefonu podczas jego ładowania. Staraj się tylko, aby nie został przegrzany!\n
        Nie musisz bać się ładowania indukcyjnego - nie jest groźne, jeśli stosujesz się do innych wspomnianych tutaj wskazówek!
    </string>

    <string name="polish_texts">
        Technologia: \n
        Napięcie: \n
        Temperatura: \n
        Zdrowie: \n
        Nieznane\n
        Dobre\n
        Przegrzana\n
        Nadmierne napięcie\n
        Zamarza\n
        80% lub więcej - zakończ ładowanie.\n
        20% lub mniej - ładowanie zalecane.\n
        Przypomnienie o ładowaniu
    </string>

    <string name="english_facts">
        Did you know that keeping your battery charged between 20% and 80% improves its lifespan?\n
        Under no circumstances should you charge your phone at night while you are asleep. It reduces battery life and may cause a fire!\n
        Never ever expose the phone to long sunlight - it degrades the battery!\n
        Don\'t charge your phone when it\'s very cold or hot. This causes a drastic decrease in the battery cell lifetime!\n
        Try not to let the device discharge completely!\n
        Do not use suspicious, non-branded chargers or cables to charge your phone - overheating may cause a fire!\n
        Do not charge the phone for a long time - use short but frequent charging bursts!\n
        Do not fully charge your phone - it destroys its battery!\n
        If your phone\'s battery runs out of power, under no circumstances should you run it immediately after connecting the charger. Wait for it to charge a little bit.\n
        Turn off mobile data, location, Bluetooth and NFC when you\'re not using them at the moment.\n
        Try not to overheat the phone - it will ruin its battery!\n
        Don\'t worry - you can use your phone while it\'s charging. Just try not to overheat it!\n
        You don\'t need to be afraid of wireless charging - it\'s not dangerous if you follow the other tips mentioned in this app!
    </string>

    <string name="english_texts">
        Technology: \n
        Voltage: \n
        Temperature: \n
        Health: \n
        Unknown\n
        Good\n
        Overheated\n
        Excessive voltage\n
        Freezing\n
        80% or more - stop charging.\n
        20% or less - charging recommended.\n
        Charging reminder
    </string>

    <string name="ukrainian_facts">
        Ви знали, що утримування степені заряду на рівні між 20% та 80% покращує її тривалість?\n
        Ні в якому разі не заряджайте телефон вночі, коли ви спите. Це знищує акумулятор і може призвести до пожежі!\n
        Ніколи не піддавайте телефон тривалому впливу сонячних променів – це погіршує роботу акумулятора!\n
        Не заряджайте телефон, коли він дуже холодний або гарячий. Це спричиняє різке погіршення її тривалості!\n
        Старайся не допускати до цілковитого розрядження телефону!\n
        Не використовуйте для зарядки телефону підозрілі або підробнi зарядні пристрої – їх перегрів може призвести до пожежі!\n
        Не заряджайте телефон довго - використовуйте короткі, але часті серії зарядок.\n
        Не заряджайте телефон повністю – це руйнує його акумулятор!\n
        Якщо акумулятор вашого телефону розрядився, ні в якому разі не запускайте його відразу після підключення зарядного пристрою. Зачекайте, поки він трохи зарядиться.\n
        Вимкніть мобільні дані, місцезнаходження, Bluetooth і NFC, коли ви не використовуєте їх на даний момент.\n
        Намагайтеся не перегрівати телефон - це зіпсує його акумулятор!\n
        Не хвилюйтеся – ви можете користуватися телефоном, поки він заряджається. Тільки намагайтеся не перегріти його!\n
        Вам не потрібно боятися бездротової зарядки - це не небезпечно, якщо ви будете дотримуватися інших порад, згаданих у цьому додатку!
    </string>

    <string name="ukrainian_texts">
        Технологія: \n
        Напруга: \n
        Температура: \n
        Здоров\'я: \n
        Невідомо\n
        добре\n
        Перегрітий\n
        Надмірна напруга\n
        Замерзає\n
        80% або більше - закінчити зарядку.\n
        20% або менше - рекомендована зарядка.\n
        Нагадування про зарядку
    </string>
</resources>